Tsum tsum

有冇巴絲仲玩緊

有冇群可以入

琴日終於拎左金章

仲玩緊日版

有冇巴打玩 係街都唔敢玩驚比人笑

日版 國際都有玩

Me

有時太多人都唔敢玩 驚比人望到
男人老狗玩呢隻game好怪咁
但又好鐘意玩

我都係男人老狗
但唔鳩理人地點睇
玩活動卡緊要

想玩番無心心啊 有無group

Me2

有冇人有比心心group？

台灣人，你有送佢有還
幾好

新tsum黃色車超撚勁

好難玩

巴哈 台版群唔係關左就滿左

點知自己係咩版